啲港女睇完阿拉丁

會唔會多左港女誤食咖哩腸

總之唔會食你

我同女朋友睇佢睇到濕曬

a whole new world

樓主個名

但嗰個係埃及仔嚟
女主先係咖哩妹

所以我話誤食咖哩腸

咖哩妹後生係正架，不過嫁左一定變肥婆

成陣咖哩味 不了

阿拉條丁

唔知點解諗起強姦

a hole new world

留意返，阿拉丁個演員係埃及裔加拿大籍耶撚仲以為係穆斯林

真神阿拉

睇阿拉丁緊

咖哩妹示意圖
沙拿老婆